有無BOSS 唔係因為多野講而輸?

如題

一拳超人波羅斯

蟻王

多野講而贏就有

一早認真打 士郎死咗啦

蟻王都係玩野先死

諸君 我喜歡戰爭

dio

玩嘢玩到玩死自己

佢係咁鳩UP

斯洛哥,馬沙,李瘋子

火箭兵團

魔人布歐

但佢係輸玩野時停搵壓路機而輸 唔關鳩up事

part7 dio

多嘢講而贏嘅一定係naruto

吉良吉影衰多口自爆

Dio
未事哂

本性難移
邊一個路線都係衰自大

Gundam Seed Destiny
議長

boss喎

hf線佢唔係點到打唔贏櫻咩

吉良吉影
為咗幫康一反轉隻襪而死

吓？ 佢死係因為同小學生自爆身份wo

黑櫻係呢一個層次既野同提媽，阿萌拉本體差唔多級別